急 我隻貓生b但第一隻已經係死胎

如題

推

然後, 你想問咩?

咁你係想問咩 查詢寵物殯葬服務定想輪迴天生

貓媽有無異樣

rip

大貓有冇咩事 產前點樣？

通常唔止生一隻 搵廿四小時獸醫啦

仲feel到個肚有b
想問第一胎死胎會唔會影響到入面啲bb
同埋影唔影響到佢生

冇咩問題 就係係到叫
又係有黏液
但佢係第一次生b

第一次生b因爲佢係新手唔識處理 你再觀察下佢之後生仲係唔係死胎

而家佢係到行行企企

幫推 希望貓咪媽冇事
超心痛啲貓貓

幫手推 我愛貓b

第一隻係未成形 第二隻都係死胎

點解我隻貓咁慘

只係想有個b姐 點解要咁對佢

幫推

未成形